做財仔既巴打入

我有問題想問下咁多位大神，但事情有D長同多

如果有好心巴打可以幫我答一答就非常感謝